竟然無人留意到巴禾近兩場都無失波

神龍巴我

終於打返巴塞果陣的水準

唔係樓豬講我都發現唔到

巴禾用行動令hater收聲

咪單單打打啦

世界級水準

辣殺

射2中1

巴禾都係無失過波

巴禾

前幾場咪好似比人射三失三